求推介~雷射打印機

幫朋友間公司買
只要打印，唔洗其他功能
要彩色
月印六千到萬二
要linux月到

幫朋友間公司買
只要打印，唔洗其他功能
要彩色
月印六千到萬二
最好係要linux用到

HP

邊部

印乜要6k-12k張/月

外國啲補習班

用Epson 大型 Inkjet
Workforce Rxxx. 唔記得型號

成本平好多

inkjet 夠唔夠laser快

laser機有無代用碳粉

印得多好似inkjet 抵用d喎

都夠快，我公司都用緊

當然，要再快就用laser

蘇格蘭場

唔想租

inkjet印雙面好似慢好多

Budget

8000內

8k內：M452dn
8k外：M551dn

印萬幾張好快打柴

買連續供墨嘅printer 整體來計會唔會仲平？